{
    "Home": "首页",
    "Submit Article": "提交文章",
    "Publications": "出版物",
    "Websites": "网站",
    "Radio": "广播",
    "Paparazzi": "狗仔队网络",
    "Power List": "权力榜",
    "Awards": "奖项",
    "Media Partnerships": "媒体合作伙伴",
    "Agency Registration": "机构注册",
    "Reporter Registration": "记者注册",
    "Theme Pages": "主题页面",
    "Creators": "创作者",
    "Press Release": "新闻稿",
    "Podcasters": "播客",
    "More": "更多",
    "More Actions": "更多操作",
    "Show Less": "显示更少",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "Telegram": "Telegram",
    "Email": "电子邮件",
    "Sign In / Sign Up": "登录 / 注册",
    "Logout": "退出登录",
    "Choose Submission Type": "选择提交类型",
    "Manual Submission": "手动提交",
    "AI Generation": "AI 生成",
    "How would you like to submit your article?": "您想如何提交您的文章？",
    "Welcome Back, submit your article here": "欢迎回来，请在此提交您的文章",
    "Let AI help create your article": "让 AI 帮助创建您的文章",
    "Events": "活动",
    "Services": "服务",
    "How It Works": "工作原理",
    "Blog": "博客",
    "Video Tutorial": "视频教程",
    "PR Questionnaire": "公关问卷",
    "How-to Guide": "操作指南",
    "Terms & Policies": "条款与政策",
    "Orders Delivered": "已交付订单",
    "Resources": "资源",
    "Social Media": "社交媒体",
    "Digital Media Account Security, Protection, and Recovery Solutions": "数字媒体账户安全、保护和恢复解决方案",
    "Comprehensive security and recovery solutions for all your digital media accounts. We protect against breaches, restore compromised profiles, and ensure your online presence remains safe and uninterrupted.": "针对您所有数字媒体账户的全面安全和恢复解决方案。我们防止违规，恢复受损档案，并确保您的在线形象安全且不间断。",
    "Real Estate Marketing Solution": "房地产营销解决方案",
    "Real Estate Virality Engine: Make Projects Go from 0 to Hero": "房地产病毒式传播引擎：让项目从 0 到英雄",
    "One place to access every visibility service needed to build hype, trust, and virality for any real estate project. The platform enables developers to get placements across verified news outlets, media channels, real estate influencers, power lists, awards, paparazzi buzz creators, and podcast/radio opportunities.": "一个获取建立任何房地产项目炒作、信任和病毒式传播所需的每项可见性服务的场所。该平台使开发商能够在经过验证的新闻媒体、媒体渠道、房地产影响者、权力榜、奖项、狗仔队热点创作者以及播客/广播机会中获得位置。",
    "Advanced writing tools": "先进的写作工具",
    "AI-Enabled, GPT-Optimized Content Writing": "支持 AI、经过 GPT 优化的内容写作",
    "Write content without requiring professional writing skills, while adhering to each media platform’s guidelines to expedite publishing. The content will be optimized for generative AI engines like ChatGPT and for maximum search visibility (Search Everywhere Optimization).": "无需专业写作技能即可编写内容，同时遵守每个媒体平台的指南以加快发布速度。内容将针对 ChatGPT 等生成式 AI 引擎进行优化，并实现最高搜索可见性（全方位搜索优化）。",
    "Passive Income Opportunities": "被动收入机会",
    "Passive Income Engine – Turn Connections into Cash": "被动收入引擎 – 将人脉转化为现金",
    "Unlock an additional income opportunity: simply refer VaaS Solutions to your network for visibility services. Share the lead details and earn a lifetime referral bonus each time your referral places an order with VaaS Solutions.": "开启额外的收入机会：只需向您的网络推荐 VaaS Solutions 的可见性服务。分享潜在客户详情，每当您的推荐人在 VaaS Solutions 下单时，您都将获得终身推荐奖金。",
    "Learn More": "了解更多",
    "Easy Setup": "简易设置",
    "24/7 Support": "24/7 支持",
    "Instant Results": "即时结果",
    "Write Easy Access ": "写作便捷访问",
    "Fast Result ": "快速结果",
    "Hassle Free": "无忧",
    "Best Price": "最佳价格",
    "Quick Turnaround": "快速周转",
    "Omnichannel Visibility": "全渠道可见性",
    "Content Brief": "内容简报",
    "Fill Details": "填写详情",
    "Boom!": "发射！",
    "Recurring Income": "持续收入",
    "Instant Payout": "即时放款",
    "Lifetime": "终身",
    "Creators Marketplace": "创作者市场",
    "Brand-Safe Creator Partnerships. Connecting Global, Regional, National, and Local Creators with the Right Brands": "品牌安全创作者合作伙伴关系。将全球、区域、国家和地方创作者与合适的品牌联系起来",
    "A structured marketplace connecting celebrity, macro, micro, and women-led creators with aligned brands, using data-driven discovery to enable authentic, compliant, performance-focused collaborations across platforms and regional markets.": "一个结构化的市场，将名人、宏观、微观和女性主导的创作者与对齐的品牌联系起来，利用数据驱动的发现，在平台和区域市场中实现真实、合规、注重绩效的合作。",
    "Creator-First": "创作者优先",
    "Trusted": "值得信赖",
    "Brand-Safe": "品牌安全",
    "Influencer Distribution Network": "影响者分发网络",
    "Region-First Content & Press Distribution": "区域优先内容和新闻分发",
    "A structured distribution framework enabling region-first video and editorial dissemination through bloggers, YouTubers, Instagrammers, TikTokers, vloggers, and independent creators across social media platforms. The model follows principles similar to traditional press distribution via newspapers and digital publications, adapted for influencer-led channels with regional relevance and platform adherence.": "一个结构化的分发框架，可通过社交媒体平台上的博主、YouTuber、Instagram 用户、TikTok 用户、视频博主和独立创作者实现区域优先的视频和编辑传播。该模型遵循类似于通过报纸和数字出版物进行传统新闻分发的原则，并针对具有区域相关性和平台遵守情况的影响者主导渠道进行了调整。",
    "Creators Led": "创作者主导",
    "Video Distribution": "视频分发",
    "Scalable": "可扩展"
}